lenovo notebook 唔用跟機keybroad 可以點做

部機係idea pad 700,前日倒左d熔左雪糕落去就一直係咁自動按 想問下有無方法可以停左唔用機身個keybroad,因為睇表面完全唔知點拆出來,我經已插左外置keybroad但佢都係照自動按 [img]圖片網址

攞去整啦